=begin
=ViewEncodingアクション

メッセージを引数で指定された文字エンコーディングでデコードして表示するように指定します。通常、文字エンコーディングは自動で判定されますが、間違って判定されたために文字化けする場合に指定します。引数として指定されるエンコーディング名はシステムがサポートしているエンコーディング名である必要があります（例えば、ISO-2022-JP, UTF-8, Windows-1252など）。引数に空文字列を指定すると、メッセージのデフォルトの文字エンコーディングを使用します。


==引数
:1
  エンコーディング名


==有効なウィンドウ・ビュー
*プレビュー
*メッセージビュー

=end
